原來當我水泡 賤男

同朋友出街個陣 已經撞到佢拖新女出街
我仲為你喊左咁多日 你條賤男
心都碎埋

中

我聽見雨滴落在青青草地

傻豬黎既！你仲有我呀嘛
利申：

分咗手即刻買禮物放比條新女

見你之出post都同佢有問題
今次撞到正 唔洗屌都識醒 早走早著

加油

好撚煩呀你